{"Konin": {"2023-07-29": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Szczecinek": {"2023-07-17": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Wroclaw": {"2023-09-02": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Lodz": {"2023-09-02": "nie b\u0119dzie pada\u0107.", "2023-09-01": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Warszawa": {"2023-09-01": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Poznan": {"2023-09-01": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Gdynia": {"2023-09-01": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Kolobrzeg": {"2023-09-01": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Dabrowa": {"2023-09-01": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Pozna\u0144": {"2023-08-22": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}}