{"Konin": {"2023-07-29": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}, "Szczecinek": {"2023-07-17": "nie b\u0119dzie pada\u0107."}}